\section{Inteligência Artificial}

De forma a executar todas as tarefas propostas para o sistema de monitoramento,
o uso de técnicas de \glsxtrlong{ia} (\glsxtrshort{ia}) e Aprendizado de
Máquina (\glsxtrlong{ml}--\glsxtrshort{ml}). Algumas das técnicas utilizadas
neste trabalho serão descritas nesta seção, como, \glsxtrlong{svm}
(\glsxtrshort{svm}) e outras.

\subsection{\textit{Support Vector Machines}}
